習近平生日爆武肺

你話幾唔老黎呢

回覆前請先起底

賀一賀佢

擺明突登